你出圖 我改圖 幾有前途

放低張圖 玩玩佢

lm待笑

可以改到佢變成靚女 我話你叻

改到成張都係麥樂雞得唔得

麥樂雞獸出現了

屌單眼嗰張好撚恐怖

lm, 樓主好波

圖呢，肥仔波

盡咗力

你都p得幾樣衰
淨係吸下印仔

就係等緊你黎表演，唔好得個講字

吸印去背其實真係好易 樓主比d心機